（慎入！此乃hehe Po 嘿，男朋友46）開到46有邊個搵到男朋友？

Lm

hi

Vivian食左飯未

Vv人未飽

食左⋯⋯但又好肚餓

叫個熊貓

點樣呀隻秋喇

貴圈真⋯⋯⋯

Fced 男神

偽毒

睇唔切 依家先得閒上喊𠹌咗

話緊你呀

冇緣

禾刀想不過要訓覺

輕推L'Artisan Passage d'Enfer

依set正wo

俾人偷影 你都好靚仔下喎

個樣可以點執

都唔見你對我好嘅

Keep 住做緊 不過係咪一定要飲奶粉先會壯啲？

想睇你變壯

禾都想 2次都miss咗 喊咗

禾跑得2下㗎喎 一齊跑呢～～

錯過咗
求pm

鮮肉

禾都係新界東～～

我港島東可摸以搭嗲

你俾隻雞髀禾嘅話先得

禾俾禾隻髀俾你 得唔得

Jm個個爭做肥矮毒柒

禾認真-,-

如果你係柴灣杏花邨個邊，真心覺得好遠cls

我係柴灣⋯⋯⋯

你問佢啦

禾刀認真

零歧視！純粹覺得好遠

哭𠹌佐

被彈

呵返
試過喺個邊返屋企，要成兩個鐘.....

你住邊⋯⋯⋯⋯

放工
食乜好

仔

邊度有

覺哥 要 既話 大把喇

媽媽話唔可以亂食陌生人嘅野

雞蛋仔

cheap

夏天到了
要準備除衫

差條腰要修一修

定叫⋯

好耐無食過薯片

圖呢

我都係，好彩唔係好鍾意食薯片
想食炸魚皮個啲，但好熱氣 唔食了

而家飲野都自動走糖慣左

Come

招男友

跟機

我連奶茶都戒埋
好痛苦

會有回報㗎

招老公><

咩事者追擊我

係咪add咗就有圖

我明

覺哥哥好大方

招老公

禾老公系邊

我dum左好多個西瓜喇

買西瓜買到窮

就快dum埋我個西喇

哭緊

禾冇西點算

借我個西俾你

熱檸水走甜

我唔飲熱飲

我飲開凍檸茶走冰

凍檸水走甜 紅豆冰我都會走甜

凍檸茶走冰點飲

我唔理 我俾左錢

飲開齋啡

我戒咗凍飲，一定係嗌走冰/熱

如果我飲咖啡都會嗌熱齋啡，唔落糖
不過好少飲咖啡

啱啱焗起好香

點解咁吸0仔
求教吸引1仔大法

大肥仔

即係肥仔就？

係咩

系牙

Hi

歡迎各單身貴族1與我展開私密對話

單身貴族0呢

已經好撚多
唔要呀！

Sorry囉

屌下又唔痛既

Single and available ?

lm

10個禮拜無見條仔 佢岩岩終始都肯同我講清楚
真係蠢 一廂情願咁等一個人咁耐 傻笑到訓唔著

發生咩事啊ching

佢話驚hurt 到我 等我完sem 完講清楚
我一早已經想大家約出黎講 佢又唔肯
拖左我幾個月 on99咁等又比時間又比精力感情咁去投入
而家同我講大家做朋友舒服啲 笑撚到我

人生啊～

屌 而家仲on99 咁係連登刷存在感 佢就舒舒服服係我對面街訓緊
點解我咁撚無用

不開心就不開心
也別勉強的慰問
休息返一日冷靜返個人先

最撚好笑係我之前竟然講值得等佢
我真係想恥笑下自己 可唔可以搵人恥笑我？

沉嘅時候唔會諗得清楚

我真係咁天真以為搵到個起馬一齊行到幾年有共同目標嘅人
而家同我講想一齊做朋友 好難得識到個咁嘅朋友
笑到我

個個人見到轉講呢句「值得等」都屌到我飛起
好撚天真

之前差d 散過一次 知道我約完另外一條仔又話想一齊返
隔一兩個月又玩厭左 一次唔夠 第二次仲係咁
可唔可以搵人屌醒我

佢拖呢三個月以黎一直都同我keep 住wtsapp 好似釣住我咁

Hi 細佬

食完飯 訓左陣 個人好撚wing dllm

仲壞過凱婷

原來禾哋講緊煙

做咩貼vv人出嚟

明明係你

係禾自貼

J緊

Agger

做完gym
臨瞓上一上水

重未放工

rap

係咪唔見彩虹 唔走啲fd?

禾見開星星架@,@

禾系暗瘡毒撚

禾肥矮毒柒蠢醜

巧想韓燒牙

（慎入！此乃hehe Po 嘿，男朋友47）開到47有邊個搵到男朋友？

你地推咁快做咩 禾得番3個po既時間

sakura渣油牙

矛啦矛啦